買定離手, 記者幾時屌個主持

好Q煩, 又阻住人問問題